年輕人先休息再黎過

金鐘大部分人都係一早就黎 到現在都6個幾小時
反正現在都係垃圾時間 警察又唔會清場
不如休息一下去食個飯（唔係m記包）
回一回氣再反黎同佢搏過

仲有氣力可以選擇行遠小小行15分鐘左右 中環站附近都幾多野食 小弟就食左個吉野家 有飯到肚真係唔同d嫁
另外有人話物資站有野食 我冇去過睇 但有需要就去問下啦

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

有人派m記包